熱狗：有本土投本土，冇本土投建制

有人放下成見 二選一情況下 含淚投熱狗

但熱狗 就屌柒你哋含淚投泛民

熱狗寧願保皇派贏都唔要泛民贏

投建制=支持止暴制亂

是但啦,佢地得幾多人

區選十幾人已經可以出事

真係一班柒頭

熱狗99%時間屌泛民
多過鬧建制

有時會諗，其實呢班係咪支共team B 黎架…

好多真心膠,已經廢事講

死熱狗仲未認清中共係個殺人政權呢個現實
中共同泛民比泛民只係細路仔玩泥沙
香港人要對付泛民一年
但係香港人要對付中共就要十年計
學人講本土
你老母熱狗就係一班免費中共臭雞

如果連選區議會也不敢懲罰熱狗 你還是放棄民主吧 你不配

大家識做啦 千祈唔含淚投熱狗

熱狗學人講民主講本土
你憑咩

北歐心科學不嬲係由熱狗開

好彩佢地個影響力

已經細到 無咩人理

如果唔係 真係會影響一定票數

冇本土投建制真係笑死

屌撚晒佢地，懲罰泛民就會有民主？？？係既我聽日就懲罰

好後悔立法會嗰票俾左鄭松泰

熱狗又現形 = 分化撚

今日投票要咁做

該要清算了

當天琦之前都要被佢地屈做泛民政棍既時候，係佢地眼中仲有邊個係本土。。。

死熱狗

有時會諗 泛民會唔會都係中共嘅人

我就咁覺得嘅，投建制反而係幫緊建制食人血饅頭，贏咗仲要畀佢作威作福，代表你高叫止暴制亂，你懲罰泛民有乜用，乜嘢選個真正反對派入去，得2個人，咁即係選咗建制入去囉。今次係運動嘅民意反映，你唔想咁睇，外界都會咁樣睇，私怨隨時累死一班手足，抗爭嘅嘢係乜嘢都要去做，唔係私怨大過天，剷除中共嘅敵人，最終連自己都剷除埋。今時今日我哋仲有咩分裂嘅本錢，雖然我唔鍾意熱狗，但如果2對1，我都一定投熱狗。

熱狗咪就係共狗針

熱狗真係正仆街

呢堆私怨垃圾係靠內鬥起家
屌你老味，講到自己天下無敵

但原來選舉個陣唔插建制派
剩係識大大力追住泛民打

有無人答我 搞死泛民有咩作用

係

泛民你幫佢含完都有番小小野收番
呢班契弟你幫佢含完佢仲會屌你臭雞呃撚含
真係你投埋我嗰份

痴撚線

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

各位手足，有少少分析幫手推一下

泛民抵屌過建制
一個真小人 一個偽君子

推

但係至少泛民新一派真係有做嘢，熱狗淨係識做怨婦
利申立場 本土＞泛民＞真．獨立，熱狗唔配做本土sor

幾時處理埋呢班熱狗

我真係好撚憎熱狗 憎到同中共睇齊
但係我個區假如得熱狗同保皇我只好含淚投熱狗

佢地係咪痴撚線架
私怨大到叫人投泛民對家

我寧願要偽君子

成班眾人皆醉我獨醒既on9

大家都係人，大家都有腦
點解佢哋咁撚蠢咁撚on9.........
藍絲都可以話佢哋係發自內心地撐政府
呢班撚屌真係唔識幫佢哋兜

其實佢地係當陳雲神咁拜
陳雲話乜佢地就話乜

熱狗關鍵時刻又現形

去投票既手足 尤其早上時 未必有民調做 或票站無民調做
無論咩情況 建議大家對建制派候選人微笑、點頭
來一次「口裡說得，身體卻不誠實」活動。無謂令佢地調動資源，宣情告急，另謀他算。

真香港人，加油！

加多個大敵當前屌人投泛民搞分化： 陳雲黨 OIC 親子丼

熱狗根本就係一班分化撚
從來唔係同路人

佢哋講咩本土派啫其實
第一個話梁天琦係西瓜琦嘅係邊個？

擺到明係

熱狗有冇腦

唔洗諗,係

上次有一區輸兩票

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

呢班友真係倒米

含撚投左泛民幾多年
邊次唔係形勢嚴峻 踢走建制
幫完泛民
然後選舉過後

熱狗理想區選結果：熱狗4席當選，其餘300席建制當選

真心痴撚線

熱狗叫人勿投泛民，咁何君堯同建制咪講多謝囉

澳洲單新聞，入面條友如果係堅，已經話左俾我地知，好多聲稱本土，其實係支共啲鬼

原來我地不配民主啊？咁唔要民主lu

口講反共，一到選舉就出黎叫人投共
我都唔知熱狗係小人定偽君子

鄭松泰

上屆有幾個區隻抽隻情況下泛民係輸唔夠100票

照班熱狗咁講
佢哋寧願投建制
係咪都冇資格屌建制 屌政府

不過唔岀奇
佢哋都係集中火力屌泛民
721四個月冇岀聲 反而又屌泛民

熱狗無撚腦

投票順序：本土＞泛民＞熱狗
OK?

diu

唔好再討論熱狗啦好嗎
都無咩討論傾3值吖，討論戇鳩仔點戇鳩呀？

你唔當泛民係condom
泛民當你地係condom
有咩仆街得過攞完你著數之後
再變節隊鳩你一刀？
立法會投白票棄權票

831

價值

唔係想捉鬼 不過佢哋啲行為好瓜田李下⋯

共諜 終於露出狐狸尾巴了

但無可否認外國care販民多過本土

根本就係五毛，熱咩野狗呀!
樓主垃圾Post, 衹屌不推！

當年毓民頂多叫人投白票, 從來唔會叫人投建制
枉我上屆投左比熱狗

係咪真係改變唔到呢班on9....

佢哋自己

係好多港獨係鬼
港獨唔等於本土

快啲仆街死啦
叫人投民建聯 ON9

所以話熱狗屌佢地多過屌建制係合理
建制仆街係人都知
但泛民仆街野未必咁多人知
可以話係私怨撚

我真係諗唔撚明點解要投俾建制班撚樣

露撚哂底

咪玩啦投建制

都唔係第一日既事啦
兩傘已經係咁
唔明點解仲有人信佢地嗰套
泛民就算有改善空間，但講真今次佢地進步左好多
又冇割
許智峯 鄺仔 林卓廷 胡志偉 毛ee嗰喳都行得前

投白票同建制係咪真係on9
平時打大交 啲建制區議員實無左影
唔通等你熱狗過黎幫拖咩

過街老鼠

企喺本土立場，泛民係次要敵人，中共先係主要敵人

叫人投建制，真係唔知係鬼定係蠢

投建制送條23條送中條例禁蒙面法又好唔好呀屌你老母

泛民食老本咁多年
係要有第三勢力政黨進入議會
先可以逼使泛民改變
回應本地人 不再離地

熱狗係咪係連登絕左跡

同五年前一樣，熱狗又黎⋯⋯
熱狗係咪唔清楚自己既敵人係邊，定係佢地根本好清楚邊D係佢地既敵人

以防大家善忘

其實佢地諗咩鳩

1. 驅逐共黨
2. 屌化泛民
兩步agenda 來

有本土投本土，有熱狗投建制得唔得？

100％ 鬼，唔洗諗

one on one你想點第三勢力

幾十票都可以爭好遠

其實出來選個班好多係比呢班人更加本土
只不過佢地係泛民黨入面
但熱狗將呢班人一概當老泛民左膠處理
真係好撚煩

大把迷雲朋黨衛星fb page

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！
一文分析區選及投票

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

想當年就係佢地幫何妖上位

鄭松泰玩撞區唔團結送左何妖上位

自己諗下啦

+1

我真心唔明熱狗logic 。
好喇，當佢真係覺得本土以外都係垃圾喇。
咁係唔係都只係應該話：有本土投本土，無就投白票？

呢班人真真正正分化撚
香港衰左既話呢班人功不可沒

好老實

熱狗無可能1區 幾十票

好撚多都係一對一 要拉建制落馬已經難
仲要幫手 真係屌出聲

我係焦土派, 如果無反送中事件, 我真係會投建制
6月前, 中老年人建制唔抵可憐, 年輕人睇抖音, 北上海底撈, 飲喜茶
但依家情況已經有變, 年輕人付出自由同生命, 去守護香港
我作為中年人, 可以放棄老年人, 但唔可能放棄年輕一代
我應承過年輕人, 齊上齊落, 不分化
所以我今次就算含撚投, 都要投泛民, 係一種表態

心術不正嘅一群人
仆街過建制派

Eat shit la hot dog

盞搞到自己越黎越黑人憎

依度小朋友多 咪踢爆
講事實就會屈你熱狗

yes
反送中中泛民 算係咁

所以白票/對家撚 今次 完全炒唔起個氣氛

班撚屌講黎講去都係泛民衰乜
屌佢老母咁建制直接送我地中佢地又唔會屌

好過泛民又溫水煮蛙多廿年啦
唔係777同建制會逼到啲人開始醒
唔通係泛民成功感召香港人咩

講到好似投完白票，保皇贏左之後唔會隊鳩你十幾刀咁

想嘔

嘩屌你，熱狗奶共奶成咁，我一定唔撚選你班仆街啦

我雨傘仲係港豬 講下熱狗雨傘做過咩ok?

到以家都唔撚明投建制個啲個腦裝乜
你話白票我都算
投敵人去懲罰返另一個敵人
係得既叻

.

青山派係邊 中共最想你內鬥 熱狗就給你內鬥

佢地本身就係建制

投建制/廢票/白票即係直接送俾共匪！
傻L咗？

呢班人即使唔係鬼 都係一班終極自私既屎忽鬼
佢地話泛民乜乜柒柒，人地泛民都進化左
佢地仲依舊為左私利出賣香港人
呢個時候叫人投建制呢點已經係死罪
死一百萬次都唔夠

收左中共錢分化非建制，垃圾

唔撚得呀
含熱狗都唔準投共狗
幾可疑都好，至少熱狗係有好多係真心膠嘅手足

2019嘅熱狗仲賤過2014嘅泛民

三害取其輕

On撚9

6月至今無割過任何派別,
係時候考慮下割熱狗

理由好簡單，支持開建制就基本上都投建制
熱狗不嬲都視泛民係佢地同路嘅競敵
就算做唔到第一，都唔比泛民贏
妄想吞併埋泛民啲票

話無本土不如投建制嘅人，其心可誅

點解仲有人會信熱狗班垃圾

Cynical assholes

之前睇佢評《願榮光歸香港》真係熱狗心態
佢屌作曲填詞差其實可以商榷
但係好多comment都叫佢出下手改靚隻歌，即刻扮睇唔到

情況就似大部分人都接受咗泛民嘅柒事，但係熱狗鐘意攞嚟日屌夜屌，私仇大過香港人未來
叫佢地出嚟做下成績又即刻收晒皮

分化
不停分化
連熱普城都可以分成三個團體

事實就係反送中係史無前例香港最大危機
為左私利私怨而叫人投建制
真係豬狗不如

鄭松泰死撚左去邊，仲投熱狗
我地就真系比人當熱狗食

連比泛民迫害左十幾二十年 憎泛民惜到入骨既毓民都唔會叫人投建制啦

區選黎講已經可以好唔同

唔洗咁灰喎手足 香港700萬人 咩人都人 有左膠有藍絲有黃絲有熱狗 盡做咯 講完人地唔聽 都冇計架 我地做好本份 自己人投晒票 咁咪得咯

大家記得投死熱狗嗰4席

熱狗一早割左我地啦

投建制？

我dllm

懷疑佢地係中共間諜

真攬炒係攬炒埋泛民
令本土政治力量真正冒起
逼迫泛民回應/不能夠再食老本
欺騙香港人
成班泛民仲係到有險可守

唔撚識佢啊

成班自以為是既政棍

拉

梁天奇都係泛民既時候你仲屌泛民？

反泛民=反天奇=反時代革命=鬼

我屌你啦
大局為重
四個字識唔識
幾多歲人仲叫人投俾對家
仲係度攪私人恩怨

根本就係共諜嚟

佢地話真小人好過偽君子
所以統戰係整走泛民先
但連梁天琦都係鬼
唔投熱血公民就係不配有民主

本土出命
泛民收割

投左建制之後大家咪等23條過囉，等香港變咗香港市大灣區囉

講屌票
長毛都唔夠佢地嚟

區選必然大敗

呢post已經講哂
區選仆街唔好喊
係你地班分化撚一手造成

我一定會珍惜投票權
聽日準時730去投白票

唔得 講明槍口對外

言下之意即係好撚認同建制派係愛國愛港分子？
你講得出呢句真係笑撚死人

成場運動經歷左咁多野 都仲要叫人投保皇狗？？？？
呢班撚樣唔係痴撚左就一定係鬼

真係唔明佢地做乜撚

我屌你老母啦熱狗

本土>泛民>>>>>熱狗>>>>>>>>>>>>投建制不如唔撚投
目標要建制輸到仆街，有本土/泛民咪投本土/泛民，嗰區得熱狗揀咪熱狗囉
但熱狗5條友參選，除左屯門嗰兩區外後其餘3區都要含熱狗撚

投建制姐係支持班狗開槍打義士
熱狗正仆街

搵人答我，幾時處理埋呢班熱狗

明白 好似社民連同人民力量咁分化民主黨？
利申：鄺神打手

熱狗 ，不了

泛民散水
不停散水
唔見你講

現撚哂型

巴打出手吧 支持

所以連登仲有人叫含熱狗就係更真嬌

一句講哂： 投白票/投廢票/投建制=投共產黨

你係咪精神有問題

Why so serious
同我地撚對家一樣
Just keep clear minded

冇本土投建制真係笑死x2

熱狗係咪變節間諜講嘅偽獨派

支持

屌 老實講 每個黨都有自己既利益自己既金主 各為其主 你想搵清泉都幾難 比你係清泉 你估其他大黨會唔玩死你？ 咁所以剩得底既都係屎 係一堆屎入面搵較好既出泥 係搵之前要有清楚目標 目標就係收建制皮 係依個大原則下 班熱狗話唔投本土 就投建制 根本就on9

jm9...

天真嬌

上屈我都記得話大局為重架喎
上上屈都係

投票投熱狗、慘撚過做狗

熱狗正仆街

熱狗根本都唔係真本土 只係一班以本土理念去做怨婦既垃圾

陳雲條L樣真係唔X唔得
陳雲話投建制係唔好架啦，不過佢唔妥泛民做法，甚至認為泛民係共狗，所以如果無得投本土嘅情況下就應該投建制/白票。佢知唔知佢up乜9？
好似講到可以不用抗爭、不需要革命嘅情況下等待支爆。佢話無得揀本土嘅情況下，我地要做嘅就係投建制，催谷支爆。然後美國佬就會黎收拾共產黨一樣，香港人就可以不用犧牲嘅情況下坐享其成。

自稱國師嘅時事評論員，陳雲安全嘅流水社運就係留喺屋企入面做個安全嘅冷氣軍師，九up廿四。
由6月至今，個所謂國師(自稱)幾時有真正出過黎做實事支持個運動？

呢班人真係好撚on 9 淨係識意氣用事
明明應該自己友 見到香港俾支共搞到咁既地步 但為左權鬥都仲可以話寧願投建制
姐係點呀 跌左落地都要攞番粒沙 證明自己存在過？
都唔知係咪老豆老母生小左個腦俾佢地

當日16年之後話本土派依個朵畀人搞到臭哂

連熱血政治，本土起義依句口號都要改做熱血政治，身土不二

然後一到選舉 又叫返自己本土？

你呢幾個月昏迷左定係盲撚左?
泛民過去幾個月做左咩
熱狗呢幾個月又做左咩?
話人食老本之前諗下自己做左咩先

學返熱狗9坐達個句，熱狗真係正宗「一路走來，始終唔得」
連胡志偉都識走去前線保護市民
你而家叫人投建制？咩思維

今時今日仲搞分化，熱狗輸到仆晒街係有原因

錯，從來冇講自己本土
一直當佢佢地高級五毛

熱狗唔係同路人

當投泛民，出黎個結果最壞咪無咩作為；投建制，出黎個結果破壞性有幾強，真係估唔到

一個最多係 0, 一個係負無限...

投建制=懲罰敵人 我呢世仔永遠唔會明

根本hotdog 就係無腦
9成時間淨係識屌人 唔會俾建議

點樣差都唔會揀建制啦，用腦呀大家

當日16年之後話本土派依個朵畀人搞到臭哂

連熱血政治，本土起義依句口號都要改做熱血政治，身土不二

所以佢地係有叫過自己本土派的

唉……依d人比藍絲更加討厭

成日話投建制攬炒
保皇黨大勝點撚樣攬炒呀 你自殺咋

現撚哂形

熱狗唔撚係本土 佢哋係廢土派

真 如果比哩班人有上到位有權 佢地就係下一個霸權極權 根本排他自私到極點

港豬都學識咩叫不割席不分化
淨係你班熱狗仲停留係私怨入面叫人投對家投白票

以前你地識屌大台
今日無大台你仲玩呢招收皮啦

低Q能
以為咁樣可以令到啲選民震驚？醒覺？
根本每一張選票都好重要，無人需要妄自菲薄

以前都算
而家時勢完全唔同啦

熱狗都係鬼，關鍵時刻就出現

一到選舉時候就屌泛民架啦，4年前都係咁叫人射落海
屌好撚後悔當年立會投左鄭松泰入去

食撚屎啦熱狗
大敵當前仲咁撚自私
你係咪想我地真係捨棄你班撚樣呀？
Poly，中大一役
你個王洋達同長毛去撚左邊？

我覺得係
你話要焦土，我覺得真焦土應該要癲過保皇黨，立即一國一制，等班藍絲廢老一齊受，咁先係焦土

S

個敵人係泛民喎

呢條垃圾廢柴係今次抗爭做過乜野？
可唔可以有人話到俾我知？
仲講到眾人皆醉佢地獨醒
真係頂唔撚緊

一票不投建制

有問題得過叫人投建制？

熱狗 收皮
五化撚
現形啦

白鴿黨2012 出賣香港人， 然後到左2019 係泛民出賣香港人？

熱狗想將個龍門搬去邊？ 成日幻想自己係第三勢力，但事實上人地都係當你泛民光譜下既人，咪又係統一叫你反對派

人地貫徹始終
係你地變節嗟

呢班人愈黎愈走快入魔

其實我同佢地係咪住喺同一個香港？
咁撚烏托幫
佢地個行為衰撚過佢地口中嘅飯民

火

扮記者
熱血公民話佢地有做家長車

敵人既敵人都係敵人

cls邏輯

熱狗真係好撚嘔心

熱狗2019又痴天琦
話自己係本土拎光環
最噁心係熱狗

根本就係

咩logic 來架？ 就算你幾憎泛民都唔會投個支持止最制亂，推送中惡法的保皇黨囉 到時保皇黨贏咗，場運動點繼續落去？外國點睇？ d義士真係多得你唔少，完全係唔make sense. 痴線

真

星期一，中國外交部宣佈，特區政府止暴制亂得到香港廣大民眾支持

同你差唔多啊巴打 不過得熱狗我都會投畀佢 總好過保皇
利申：獨派 可惜唔見得會有得投獨派

熱狗唔會係自己人
佢地成班冚家產黎
重要關頭會插你地一刀

呢個北歐心科學同OIC親子丼講既野一模一樣，成日係度宣傳陳雲，戇鳩

唔係
原本係人民力量
再由人民力量分裂成三個團(熱血公民, 普羅政治學苑, 香港復興會)
日日除左鬧交之外根本冇野做過

長毛社民連架
亦即係岑子傑同政黨

on9

掉張票落屎坑都唔係投民賤聯

熱狗page嚟

熱狗又搞事.. 叫人投建制咩居心..

我老豆夠有做家長車啦 係咪岀黎選都值得投過班熱狗

熱狗一定係共諜

你唔講建制派食老本+媚共賣港+毒害香港人咁多年？根本就係私怨先會叫人投建制

想問永瀆基本法去左邊？
四眼呢？Bonix呢？搞政治輸左一次就笠水？
又有幾有心呀？睇過
鳩達都選左兩次啦

建制係屎，你唔會因為泛民班清潔工做得唔好，而炒咗清潔工，留啲屎喺度

係唔係唔重要
今次投票唔係俾政府/泛民睇
而係俾國際同其他同路人睇我地無人割
所以贏票輸席數本人係完全接受到

反熱普城=泛民
典型熱狗招數
要邏輯力幾低先有資格加入熱狗

熱狗內鬥最叻
十足十共產黨

戇鳩北歐心科學係瑞典等緊移民

香港既野洗撚你理 逃兵

含淚都好過比保皇明正言順屌你老母 垃圾熱狗

前線手足係外國人眼中即刻淪為恐怖分子

熱狗似乎分左兩黨

鄭松泰果邊間中見佢地幫手抗爭，光項達果邊就一味做網絡打手屌泛民

投建制對得住我地受傷既手足？

Push

屌 原來陳云曾經係人力 你唔講都唔知😂

屌佢老母，投建制都講得出

政壇界小丑 -濕尻熱狗

口講懲罰泛民, 依家票投對家係撚懲罰泛民？ 係罰撚埋全香港人炸

點解你覺得建制贏會=本土冒起

現哂形
大是大非下都可以做戇鳩嘢
我以為我最憎popo
原來我最憎內鬼
用成香港的命運去解決私怨
建制贏曬 畀人告嗰班義仕就永不超生

以為美國可以幫你滅共之後坐享其成 光復之後都要清算班熱狗

佢哋唔係邏輯差，而係同五毛用緊同一套邏輯謬誤去詭辯啫

屌咁講咪即係中共間諜講既獨派內鬼囉

CLS

會唔會又屌鳩埋岑子傑係熱狗？

你睇佢地d page 同cm
真係創做力量同幻想會嚇你一跳

熱狗淨係識搞內鬥 正正就係共產黨最拿手 靠佢起家果樣嘢

根本係一個心術不正嘅癲佬

泛民係廢，但熱狗直情唔係同路人

Cls 係咪冇腦

爛啦死熱狗

建制或成最大贏家

On9

清潔工做左廿幾年
都仲有屎係到留俾你
點解唔炒清潔工？

皇上好波！！！

錯撚晒啦，陳雲無入過人力

老實，當年形勢，投鄭松泰嘅真係唔會投鐵頭何
頂籠廢票

同感

親眼睇住上次香港投票，就係班死熱狗害到今日建制控制大局，呢5個月喺前線作戰唔知害死幾多手足後生仔送頭，果條黃洋達就最仆街，成日抽水，如果唔係目標一致踢走民賤聯，佢同民賤聯2揀1都唔想揀佢

成班成事不足，敗事有餘

痴L線，冇本土投建制都up得出

依幾個月連登滲透左好多冚家剷死熱狗
大家見到就要屌柒佢地

每次選舉, 都係含淚投泛民。。。。
今次, 不了

要幾on9先講得出懲罰泛民 獨派間諜大家有眼睇啦 有本土投本土 無投泛民

我少1票，佢多1票
1個投建制=輸2票

有班人仲話佢只係公關有問題/ 講野態度唔好

根本呢個撚樣講既所有野背後都有哂agenda點搞散你, 仲當佢同路人係死路一條

有腦唔做熱狗啦

俾中共搞到痴左線

熱狗除咗國師間中有發揮之外，90%時間都分化緊

長毛都知進退，退落黎俾後生上，岑直情同熱狗一啲關係都無

呢幾個月d熱狗都唔知死撚哂去邊
泛民輸出仲多過佢地
呀唔係,，熱狗係負輸出，調轉頭插我地幾刀

問題係熱狗而家要人投票畀啲屎

政績=冇咗泛民先會出現

反泛民=熱普城
你咪又咁既logic
最搞笑長毛都俾人話熱狗問佢去左邊
你唔好話埋社民連岑子傑都係熱狗

完全睇唔明個logic 係邊，香港人權法案點樣滅建制 痴線 建制大勝的話場運動就完咗啦 滅建制 晒氣

建制都投得落手
認清呢d 係咩鬼啦

大大嚿屎係正你個口
都仲得閒屌個清潔工
on9的極致

係呀
不過陳云原本係熱普城連盟既其中一員
但係唔知點解又分裂左
搞到日日係到開精神病post

泛民處唔贏我唔知
總之建制要輸

5萬幾票既鄭松泰話選民當佢係本土派係白痴。
熱狗究竟係咩派都好明顯啦掛

所以咪造就左何君堯出黎囉，唔洗幫熱狗講好說話啦

熱狗成班都癲嘅
講少少野得罪佢地班友又搞我facebook
成班狗屎垃圾
就好似中大入面有所謂"火魔"用火兇我地啲手足
我就覺得呢啲人一定唔會係自己友，自己友邊會咁做㗎
屌你老母

白票冇人落搭就出動到投保皇

佢地正職其實係咪當差

熱狗真係好撚煩膠

共諜

咪又係共諜，不用分那麼細

唔係私怨
係現形啫

721原來熱狗係幫兇

16年真係多得佢地唔少...

熱狗乃中共解放軍的旗子，如果仲信，抵香港人仆街！

講熱普城即刻spin去泛民到
然後又話人地反泛民=熱普城
不如你學下中文先

屌佢老母
熱狗就暗共
臨選先出黎刷存在感
呢幾個月死哂去邊？

5個月黎冇蒲頭 臨近選舉周圍搞風搞雨 曝光率最高

唔OK

係本土/泛民/建制/白票/熱狗

熱狗仲可恥過偽君子 打住本土既旗號奶共

為咗一時意氣之爭喺度講啲咁嘅濕鳩野影響香港人前途，幾撚多歲啊

弱智先會叫人投建制熱狗班撚樣成撚日私怨行先 屌佢地老母本身諗住含淚投佢地依家不了 仲衰撚過泛民 依個時候出黎玩分化 唔講我以為我地贏撚左

總結，聽日投票一定要投反建制
話撚之佢係弱智

有既 遊行個陣有街站抽下油水咁囉

呢排個熱狗fd日都屌人投泛民 好撚煩

係咪on9

熱狗死全家，鬼黎。

對佢地黎講私怨係目前最重要處理

熱狗 還香港人既血債未？

熱普城既想法真係好別緻
條思路根本經唔起推敲

事實如果保皇黨大勝
人權法或多或少都要減辣受阻
人地美國選民唔識睇你地咁多內心戲
如果佢地發現香港人原來係支持中央"止暴"
咁佢地用咩理由去過人權法

更重要既係
如果民主選舉都係保皇黨嬴
咁我點解要去爭民主
咁只會更多人唔理政治
佢地唔會因而轉為支持本土
同日本仔覺得政治俾廢老把持 理都廢事一樣

反而投白票爭未來議席可以理解
但熱普城係立會比例代表制都只係一席炸喎
點解以為落到區就打得嬴泛民

最後講多句
本土唔係剩係得熱普城

你問得出呢句，你似乎都未做過管理

你炒左個清潔工, 咁你自己落去執屎呀？

個重點係熱狗都有派人去選嗰下先好耶

我講嘅係事實
無狙擊民主黨
無今日民主派年青化（心態上）

私怨上頭

屌你老母果班熱狗
手足起出面打生打死

成班熱狗仲起九龍灣開舞台劇圍爐
無人睇都開果下先好笑

所有大趨勢都唱反唱反調 以為自己好醒 物極必反

但有一區得熱狗
係唯一一區

共諜扮民主/本土派

要罰泛民都唔罰建制
好心呢班仆街直接去做藍絲啦
有咩資格手足前手足後

熱狗死全家

仆你個街，鬼到

鄭生：班傻仔以為我地係本土

投泛民就等於支持泛民真係思想狹窄，咁佢地叫人投白票係咪又等於曲線支持建制呀，佢地都好撚鬼鼠，不如大大方方學陳雲直接叫人投建制啦。
陳雲直接叫投人投建制，根據熱狗思維即係陳雲係支持建制啦。
屌撚班仆街無撚腦

然後熱狗話1對1 都唔會投泛民

熱狗點對得住咁多個送咗頭嘅手足 諗起就想喊

起碼今次飯民真係識係佢地個位置自動補位
唔完美 可改善
但熱狗呢班撚屌呢半年做左d乜

建制不斷痾屎，你唔屌建制，屌個清潔工，炒咗清潔工咪仲多屎

呢班友 衰過藍絲, 偽君子咪熱狗

共狗同熱狗會好開心

仲有HKAA

咁果d 區係咪應該投建制

嗰時聽到想喊
俾狗撚咁

要mark下支持投白票既FB人
他日有機會,要公開拉佢地遊街

近依幾日熱狗先狂出po 平時影都唔見

熱狗而家唔止叫你炒咗個垃圾清潔工，仲要你留啲屎喺度

唔好睇小佢地影響力 高登已經上下跟熱狗投 周圍搞文宣叫人白票/投保皇

無視就得 拉

屌收皮啦 分代撚

支共team B
係鬼

有冇粗略估計到熱狗有幾多人會

分化

on9

而家唔係只係議席既問題,
係一個全港公投, 票數係一票都不能少,
投比建制即係投共 !!!!!!!

投建制 =投共 姐係熱狗係中共隻狗

有本土投本土，冇本土投差佬

只有真正有自治權
泛民又好 熱狗又好
先會真心幫香港人
香港人依家無權無勢
邊有議員會真心為香港人利益？

緊要關頭 仲開呢d挑起爭端既po咩心態

癡撚線 成班賣港賊

唉有區得 熱狗 同建制選

熱狗: 收到

HK irrelevant party: 熱狗

佢地根本就係鬼 澳洲自首個共諜都話本土裏面係有中共既鬼

講泛民即刻spin去熱普誠到
然後又話反熱普誠=泛民係熱狗先會咁講
不如你都學下中文先

熱狗憑咩講本土，你哋係焦土

如果又係唅淚投泛民,不如去唅能唅一世啦。次九次都係話唔投建制就自然投泛民主派。我已跟住泛民廿幾年,白痴嘅都醒喇。泛民主派咪就係泛福利俾蝗蟲個班仆街囉,公民黨更要派身份証俾二十萬賓妹,係咪唔記得晒呀？投白票都得,等佢知道白票有幾多力量。

熱狗根本唔係本土

大家不彷再聽下熱狗主席鄭松泰點話自己唔係本土，點鬧大眾，點鬧梁游啦

所以熱狗叫人 "無本土就投建制"
即係佢地叫人連自己熱狗都唔好投

共諜 今朝先睇完個中共特工爆料

2019 喇仲用投建制焦土 out撚到
今時今日已經係打國際戰線黎焦啦
要燒得happy 一定係先令建制仆大街，開一個p 慶祝
然後全港攬炒再開個大p

點解私怨可以上腦到呢個地步

轉番轉，至少如果有個泛民支持者，但嗰區得熱狗同建制揀，正常人根本唔會猶豫含熱狗

鄭松泰呢?

咁撚ON9 都講得出
明知無 佢自己又唔出黎選

係咪on9, 我唔理熱狗定泛民, 我剩知建制係仆街, 所以建制輸就得

癲得過泛民自己玩雷動等何妖立法會尾席入閘？

炒鳩個清潔工好撚過繼續俾佢呃糧
然後舊屎又係到
反正舊屎依家係唔係都係到

無point就淨係識copy and paste
上面講緊熱狗做過d乜
你就即刻衝出黎話泛民散水
之後就不停copy and paste

呢班狗唔值得開post講佢地，當透明就得

如果真係得熱狗同建制...應該點做?

「我唔係熱狗，但我親熱」

我屌

熱狗私怨上腦挑起火頭叫人射落海投建制
唔好睇少呢班私怨熱狗，區議會十幾票都夠決定勝負

成班仆街

講緊港獨啊
陳浩天果啲啊

好現實，無泛民吹雞嘅，我地一定唔可能有咁多百萬人十萬人嘅遊行
我地自己吹雞嘅都好難過十萬人
而且泛民同佢嘅支持者都急速進化，至少都接受到以前無可能接受嘅抗爭武力
佢其實係團結咗最大群嘅和理非
你話對今次運動嘅貢獻，泛民一定功不可沒

你話泛民係偽君子，咁政治上係無百分百嘅君子，佢係有問題，但都好過建制好多啦

佢地咁想人投白票或者建制
咪跟佢地心意囉

佢地唔會雙重標準呀嘩？

含撚投熱狗
建制要仆街先係主要目標

你個logic百搭
根本我將啲wordings調轉黎講都得
咁叫有point?

我都想講
今時今日仲講私怨個d訓醒未
2019年喇大佬

比起熱狗我更憎建制

含淚到2047，關鍵一席，有險可守，同勇武割蓆，篤灰，血債票償

班友係咪精神分裂啊
痴撚線投乜撚建制

搬屋啦

其實熱狗有咩資格叫自己本土？
外鬥外行，內鬥內行，
學足哂中國人民族劣根性

當自己係智者
仲有勁怨婦，咩都講到係泛民的陰謀
呢D全部都係腦殘特質

死撚開啦熱狗光復完拉哂去打靶

熱狗心態：無泛民就可以同建制一對一
屌你啦咁點解唔可以打底建制
之後泛民同本土一對一
弱撚智

如果今次選舉
罪人一定係熱狗

其實做咩成日講熱狗屌9自己友同分化？
佢地根撚本唔係同路人

泛民衰極都出過下黎係前線擋狗

熱狗=建制

明明你自己衝出黎spin去泛民到先又話人地logic百搭
你知唔知自己講緊d乜

鄭松泰有無出過去？

賤狗五毛黨，玩抺黑，block 9你

經此一次區選, 熱狗癲到叫人投建制,
點會仲吸到泛民D票

佢地同扮手足帶風向有咩分別

熱狗都投左先 , 因為要先令保皇輸 , 要對付熱狗比對付保皇係容易得多

原來我有個FB FRD都係熱狗黎，失望。

熱狗2016年敗選仲怨婦到而家

屌你老母仲要有成80個正評
屌你老母係咪唔識用腦諗野
投建制 你冇撚野呀屌你老母私怨狗
我由今日開始除左屌建制一撚定日日追擊熱狗
屌你老母你係呢d時候做呢d野仲仆街過建制

投!
投名狀!

可唔可以演繹成熱狗支持止暴制亂

熱狗既然有可能係共諜
咪成全佢地做我地隻狗唱通街囉
最好幫佢地貼晒啲超激banner係深藍地區串柒啲建制，再借深藍之手搞到佢地自相殘殺
深藍本來都係無腦智障，食住花生等睇戲啦
臨時演員都係演員呀

自己CHECK返何妖上屆點解贏 ， 咁你咪再決定自己明朝點處理區選囉

智者

有，所以熱狗同泛民都要支持

泛民係b隊。。熱狗係共諜。。

我自己就好撚憎熱狗
但如果只係得佢哋兩個揀
我都會投熱狗

因為我要共狗輸

班五毛出哂嚟啦

咁如果個區得熱狗同民建聯
投邊個好

傻撚左？

嘩，如果熱狗咁易搞
就唔會有呢個Topic啦

仆街熱狗

本身如果得熱狗同建制，我都會局著投熱狗
雖然熱狗係好仆街，但大敵當前咪撚玩膠

天琦都係本土,投本土有咩問題

不過啲熱狗唔係咁諗

請得好

我希望支持警暴個班全部消失
而熱狗唔係

熱狗真係好撚煩

當梁耀忠都有人含撚投既時候
我就知班人痴撚左線
當初話血債票償個個屌哂鬼
話泛民凈係識選票
最後咪又乖乖地投梁耀忠

"講"

熱狗=on9
唔識為大局着想

陳雲係收錢既共諜
青山派熱狗係真心膠

識有人真心好撚憎泛民
話建制係一嚿屎
但泛民=兩嚿屎
話遲早會比泛民瓦解成場運動
直頭屌鳩人支持泛民
話信泛民=唔想爭取民主

......

呢兩日連皮都反晒出嚟啦

岩 一講血債票償就發哂癲 出賣手足
點知一到選舉又係含撚投 抵含足一世撚

泛民如果係中共嘅人，今次壇嘢仲唔割咩
已經大鑊到仆街，有得落order嘅中共一定落

痴線 成班都7既

cls

講泛民有咩問題
就係講緊佢地雨革又做過咩黎
不如你自己睇多次啦

諷刺嘅係大敵當前我地含撚投嘅熱狗係會屌人含撚投泛民/玩膠投建制

有冇建議？ 你又唔撚去選佢果區啦
搞到得佢同建制
唔撚投佢 投白票咪即係投建制
屌你老母啦
得個屌字 而家班建制仲係到大大聲暴徒前暴徒後屌緊手足 屌緊poly入面既人
你同我講話要做任何有益呢班仆街既野
之後覺得自己好撚型好有原則唔跟制度玩
最後比建制選撚左出黎
你正宗仆街私怨撚 當手足condom

咪撚on9
之前講嘅熱狗投建制 係因為打算行焦土
而家焦土成功 再投建制已經冇用

不推文呀

佢地都係？

出唔出賣係實際行動，唔係一句slogan
血債票償係好有問題，之後泛民即刻無叫過啦
大敵當前仲咁撚小氣執著啲無謂嘢，咪抵你俾中共當狗咁撚囉
你益建制就真係出賣手足

屌你老母西啦
梁耀忠咁既表現真係投撚唔落
係表示唔支持佢既行為
你投佢即係肯定佢
定係啊豬啊狗唔理佢做過咩柒事衰事只要佢係泛民
就要幫佢含？

投建制與滅族行為無異！

你睇番呢5個月啦 新一代泛民做既野小咩 有割咩
起碼個個上前線 我唔撚理佢以前做過咩 總之呢幾個月幫到手既就投 大撚把人以前藍 今次運動先轉黃又係咪要割鳩曬佢地

佢地既敵人到底係共狗定泛民

出賣香港 出賣手足

而家議會失效都仲可以怪制度不公
直選議席選晒建制入去政府就大條道理民心所向
4年內香港直接赤化
我唔知之後本土政治力量仲可以點冒起

未必係
一班r著數政治寄生蟲

熱狗唔報警犬簡直浪費人才
一味四圍咬人話要懲罰飯民
依家風頭火勢搵次懲罰建制得唔得

唔投建制

泛民=假民主真建制
香港要比人呃多十幾廿年 你地咪繼續投囉

一定係泛民 佢地為左贏泛民可以走去奶共

鬼

點都好過熱狗=真建制

咁你老母熱狗叫人投建制 又係咪肯定建制佢地既行為呀
點建唔可以調番轉 因為更唔肯定建制既行為 所以投比泛民？。
咁點解投建制就唔係肯定建制
投泛民就一定係肯定泛民

新一代果幾個係投得落既
但果啲老泛民真係sorry投唔撚落
佢地做撚左廿幾年都可以搞到香港今日咁既田地
悼念六顆、大中華膠左廿幾年
間接令過幾多人受害

收皮 香港仲撚有十幾年
1年前咁講就仲有市場

咁你會點投呀？投建制？
肯定建制既貢獻同支持建制既行為係咪？
死左既手足睇到你咁做一定好支持你啦CLS

上屆 熱狗不停嗌勇武為政綱，
其實盲既都見
虫泰呢幾個月行得比佢哋
熱狗日屌夜屌既泛民仲L後
頂多開過幾場Live,
根本張超雄都勇撚過佢(雖然阻住晒)

結論：口頭勇武，根本垃圾

間接我唔知
建制就直接害緊香港人

無泛民吹雞都唔會有幾次大遊行去吸引外國留意，人權法都唔會過到啦講真
今次區選贏到，有可能會係運動嘅突破口
輸咗嘅，就會更加難打

而且講真，班垃圾熱狗唔順著泛民嘅聲勢，靠自己咪死得仲快，難聽啲講只係一班小丑

屌 成班人鑽牛角尖諗野冇邏輯

依家香港最多得番3年

中共間諜

都會好支持你啦
一開始阻人衝立會搞散成場運動既梁耀忠

我唔希望私怨大過天 影響成個運動

本來都唔撚想提
虫泰仲屌過投佢嘅人以為佢係本土係on9

廿幾年你又唔知？又睇唔到？
又叻哥上身啊

你答我未

笨柒扮右弼,熱狗永遠搞呢D on9野

熱狗一到選舉狐狸尾巴即刻露出嚟

你肯答我未

投建制=自我滅族

係呢個時候仲曲綫比保皇贏嘅，唔係熱狗，係食屎狗[black][/black]

政治就係醜陋，
但你班撚屌係都要政治潔癖，私怨泛民
死都要彰顯自己嘅「高潔」
不惜為助攻中共
搞乜撚政治姐

我寧願睇到本土同泛民鬥都唔想見到本土同建制鬥
本土 > 泛民
建制

08年京奧好多8,90後大叫我係中國人添
不如割埋啦

係食屎狗尾巴

真 成班垃圾私怨狗番鄉下執屎
搞政治

問緊你會點投呀 答啦 私怨L

梁耀忠係唔值就係唔值
投佢即係變相助長佢既行為
等佢繼續消費
但不代表要投建制 我無叫過人投建制
然後又會有人話投白票即係幫建制

高乜潔呀
熱狗只係私怨大過天咋
最污糟係佢地
如果佢地唔係痴泛民個朵區選呃下班黃絲投，佢地一蓆都無啦
真係以為自己好有料

熱狗真心ON9

未依藥就食左先啦

onlun799 叫人投保皇，即係叫人撐黑警

投保皇 = 撐黑警

泛民再仆街都好
起碼佢贏左香港仲可以吊下命
保皇狗贏左？香港即時宣布死亡啦
投保皇嘅一係on9一係鬼
特別係某兩個所謂科普fb page
讀咁撚多書都唔撚用腦

所以話熱狗由始至終都唔係同路人

痴撚線
民主投票制度我唔認同唔支持果名候選人既往積
就係私怨L
講明先無話投建制

建制不斷痾 你舊屎係越尼越大

叫人出黎打陣地戰 千幾人比拉 算唔算係「實質行動」呢？ 叫句光復香港就攞到你地既選票 你地咪繼續比人呃囉

起碼梁耀忠支持五大訴求 支持查警暴
起碼多個人去投贊成搞鳩黑警
如果你下下攞番今日既香港同舊時香港比 你根本仲留左個思維係舊時。你覺得佢有本錢玩番舊果套咩
以前香港咁多港豬 投撚完佢佢做左咩都唔柒知
亦都唔想理
而家個社會非黑即白 唔係藍就黃 佢敢賣黃 即刻比人屌到上天花板 黨友都割鳩佢 同以前兩件事
你估泛民仲敢唔敢？？

痴撚線熱狗

真係好低劣既分化技倆
今時今日D高級5毛都勁過佢地
好多分化完都唔知佢地出過手
呢班熱狗真係人如其名,熱血=無腦

仲話大和解
2019已經唔係2016
部分熱狗仲未進化

香港人重有未來咩？
頂得一日得一日炸！

根本輸撚硬，
只係唔想明天，黑警大大聲聲話，
市民係支持我地！
你明唔明呀？屌你老母！

所以唔幫梁耀忠含就係鬼就係熱狗？
泛民就係大台

和條撚咩 班撚樣呃飯食姐
佢地唔一路消費果班僧泛民僧到上曬腦果班人
邊有本錢 所以熱狗從來冇講過共狗係敵人
但大大聲話泛民係敵人

老實講熱狗 青山派 同依家d本土仲衰過泛民
本民前 青政就話姐

分化撚死撚開

今時今日點解仲咁撚on9

咪玩啦
兩句要一齊睇ga........
原來唔係5毛 係青山

傻西
泛民就真係從來唔敢對準中共啦

聽日泛民大勝 - 國師：全靠我嘅激將法
聽日泛民大敗 - 國師：全靠我嘅呼籲

佢哋可以拎到議席，撈到油水。鄭松泰入咗去議會，除咗倒插國旗，諗唔到佢做過啲乜
簡單嚟講，就係自撚私

熱狗又有對準中共咩 我又睇唔撚到喎

鬼唔知你句野咩
講緊兩邊都間接/直接害緊人
你就話睇唔到一邊

泛民抵屌過建制都講得出
建制撐警打市民呀，泛民有咩咁抵屌呀

泛民係政棍 係呃飯食
但熱狗一撚樣係
泛民呃飯食得黎呢五個月私滿意佢表現
熱狗呃飯食重要時刻叫人投建制

值得屌既就係熱狗同佢有私怨 所以死都要屌
建制支持黑警打市民都撐

其實今次泛民都叫有出黎幫手，做得夠唔夠就睇你點睇
但叫人投白票或者投建制同打自己人有咩分別

一係無腦，一係無良知，仲有冇其他可能

熱狗=何志光

愈做愈明顯

佢地都唔介意選唔到了

旨在界得幾多得幾多...

yes
𠝹到一票 就益對家一票
真係賤格下流
出賣香港人

泛民就係得到你地既信任先可以為所欲為 泛民繼續代表香港市民 香港人繼續信泛民 踢走政府既假面具（泛民）先可以真正對付呢個政權

含撚啦

又block多幾隻熱狗，開心

真係好撚憎熱狗
私怨大過天

原來你地既敵人係警察 哦 好啦 投泛民同你地一齊屌黑警屌到2047 跟住回歸中共懷抱

建制仆街野個個都知
但泛民仆街野唔係個個知
E.g: 支持買水炮車
係人都知建制實支持架喇
但泛民點解會支持先

咪撚戇鳩啦

呢個時候仲曲綫比保皇贏，係咪食TG 食到傻撚左

香港人有種含撚情意結
成日看得含住投 好冤屈 好浪漫
盡左責任
投左個繼續呃自己含撚既人

Facebook有個熱狗fd週圍洗版
有d盲毛好似信佢投建制

因為佢地自己呃自己囉泛民走在最前線 力挺義士 一定唔會出賣我地 做場戲香港人就信架啦

自動補位送手足去死？
熱狗唔支持入去守理大
最後咪又係為左救理大搞到四眼仔比人告暴動
有無邊個販民補位到比人告暴動？
成班出黎做下show就呃到你地
真做事唔做show又比人話無做野
唔是熱狗都鄧佢地唔抵

一個10次有10次都仆街
一個10次有2次仆街
咁都揀10次嗰個⋯

講明盲毛，就冇撚腦嘅，呢啲白痴仔遲早都比人洗腦洗到變深藍，智障醫返晒藥費

一日唔揭穿個呃你含撚既人
咪繼續含運撚囉
又要含 又要覺得好冤屈
真係有精神病
斯德哥爾摩症候群

本民前青政仲邊會比你入閘

我屌，泛民垃圾姐，點都好過建制派

呢班熱狗係咪扮港獨，真分化啊我屌

大家睇路

出賣香港人同義士

建制仆街仲比佢贏，你條撚樣今日啲ot 錢減半

垃圾熱狗以後再追擊你

出嚟打陣地戰打狗 好浪漫呀 投票比泛民光復香港 自己香港自己救 嘩屌 笑撚死人

上屆都話好危急架
上上屆都係
邊次唔係大局為重
再下屆又係

區選劃區太細,有時差二十票就玩完

一句講曬，叫投建制都係鬼

講完

投建制=支持止暴制亂, 支持警察. 建制勝的話場運動就完左大半架喇, 無左民意認受性仲可以點樣繼續落去?
你對得住犧牲左既義工咩?

真係唔可以怪人地咁憎你班熱狗，你班熱狗真係分化撚，由你地大佬黃狗出黎選果界已經睇清你班熱狗，永遠都會記住

我要保皇仆街！

班熱狗真係仆街黎，有事永無浦頭，選舉就出動

再叫手足出去俾黑警打
證明黑警違反人權，不人道
根本一早證明左
唔需要再咁多犧牲

你地作完出黎又唔公開個故仔 我地又點會知啊 長啲講啦等緊聽

就算不支持民主派但⋯⋯
都要投民主派去踢走賣港建制派！

義士*

捐完錢洗唔洗賣哂廣告比全世界知呀
泛民有出嚟扮過下野 又轉頭又出賣返你哋姐

係人都知啦
攞住個港獨旗號 又唔見佢有咩野做到出黎
就叫人唔好投民主派
想問下投左建制就有得獨立？咩邏輯

大撚把議案投白票/關鍵時刻倒弋既立法會投票記錄啦

建制就係得到你地既協助先可以為所欲為 建制繼續代表香港市民 香港人繼續信建制 踢走政府既假面具（建制）先可以真正對付呢個政權

回應吓

我冇話要投建制wor
我只係講點建熱狗會屌泛民都唔屌建制姐
因為泛民對唔住選民
而建制冇 係佢地本性就係一班仆街就係保皇既投票機器

港獨同本土兩班人黎喎
陳浩天，梁頌恆 民族黨就係港獨啦
你真係唔識架喎

哦 繼續含淚投泛民啦 諗定第時點屌班泛民好過哂氣係到屌熱狗

屌你自己出去睇下d紅底黃面page再講野啦
個撚個話咩而家革命係要獨立
唔撚信個制度乜乜乜 唔好投

過多四年又黎含撚投泛民架啦
立此存照

係佢地眼中最邪惡嘅係泛民，建制派無咁可惡
大佬啊唔好咁癲啦

你真係唔識架喎

即係鳩作啦
當年保安局用2700萬買三部水炮車
正常程序過1千萬嘅物資採購就要經財委會慢慢審批
但佢地知實會有拉布 所以就索性將3部警嫂「分開」3張900萬嘅單買
結果保安局就可以唔經財委會任何審批直接拎2700萬嘅預算錢去買

咁請問有邊個議員喺咁嘅情況仲可以表決到買唔買水炮車??正面回應吓

你老母真係俾狗屌咖喎

如果今時今日你仲信政府同Popo嘅，咁咪即管投建制囉...完

你講下邊啲人係港獨派先 講黎聽下

做咩姐你 你自己上面咪講左
講咁耐都無重點

私人恩怨, 出賣市民. 賤種

.

你話熱狗攞住個港獨旗號
我話港獨唔係依班人
俾埋名你
你識唔識分本土同港獨

如果泛民當選係含撚 咁奶共狗當選又係啲乜??

係俾兩條30cm黑撚屌撚住屎忽窿再含三條有屎嘅臭撚多4年啊 唔好扮到自已有好撚多選擇咁啦

真 一個仆街做返仆街都合理 但係唔好扮好人嘛
明槍易躲 暗箭難防

建制做到咁出面點樣係假面具回應吓

熱狗真係呃飯食

原來熱狗真係弱撚智。

熱狗重垃圾過全盛時期的泛民。

你信泛民比到真民主你地？

佢地覺得含完下屆就唔洗再含
有險可守

唔假又仲有過半選民投佢地喎?定佢地果個先係你地想要嘅真面目啊??

然後又將香港既政治鬥爭重新假手於泛民
覺得自己盡左責任
泛民又一台獨大 好yeah
泛民包攬社運 好yeah
下屆再含 yeah

水炮車邊個投咗贊成啊 正面回應啊吓啊

已知嘅狼人同唔肯定嘅狼人，當然殺已知個個啦

民你老母主咩？
就算明天有60%投票，
泛民最多都係4成以下
建制派都係贏家。

不如你逐點回應下入面先

我又冇話投比佢地咁的確老一輩認為香港要穩定發展咪投比佢地囉 同埋原來假d就會多選票架？又學到野

唔知泛民比唔比到
但建制贏就肯定無民主

如果香港人既智慧
真係會比熱狗d on9理論fake到投白票/投建制
就只能講香港人唔值得有民主,有民主都無L用

投建制就有真民主咩？扮乜柒啊你

投建制呢個到底係咩諗法黎 我點都唔明
即係你有個隊友廢 你就幫對面團滅哂你成TEAM?
攬炒都唔係同自己友攬 然後對家WIN哂阿...

諗到點答未呀屌你老母

是撚但啦連登講呢啲無用
民主派=民主
信仰嚟

民主唔係泛民同建制就可以deal到返黎或阻止
係國際介入同中共deal返黎架
可以話會有雙普選係既定既事實
你咪繼續含住投泛民

鄭松泰就收皮啦鬼

上面講得岩
真係以為投民主派=有民主

你嘅假面目定義係乜啊?
奶共狗多人投就係人地真心支持 泛民有人投就係含有面具嘅撚 仲未拎到資助去北大進修咩??

咁樣唔係假係咩

民主唔係政黨幫你去爭取 係自己去爭取 唔好成日假手於人 投左泛民就一勞永逸 根本無大台 流水抗爭先係我哋既優勢

國際睇緊你民意係咩
你民意原來係鍾意建制極權既
邊個同你介入？

筲箕灣

熱狗眼中政治光譜:
熱>建制>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>泛民

講真 討論熱狗係降低自己智商

當熱狗係建制派就得

唔洗爭取佢地選票

你證撚明咗當時非建制議員無其它公務喺身 而建制派亦無相應人數嘅議員係立法會大樓先再講關鍵啦

btw..真心求教 狗隻老婆就叫水炮車 咁狗隻老公又應該點叫..啊即係講緊點叫「無神論者的巴別塔」

美國係睇佢係香港本地既利益
以及目前既美方對華政策
香港既民主改革已經同貿易戰掛鉤
美國絕唔會俾香港住由中共吞併
中國亦唔會由得香港變成大個內地城市
可以話民主普選係未來必定有

痴線

你證撚明咗當時非建制議員無其它公務喺身 而建制派亦無相應人數嘅議員係立法會大樓先再講關鍵啦

警嫂水炮車你就追撚住黎撚 狗乸錄伸縮棍你就搶住去奶 應該去咗北大學過吓嘢喎

洗乜撚野證明
投票結果就係證明
又玩埋啲左膠野叫人定義 叫人證明
企圖混淆

2017-2018 社運低谷主因都係班熱狗
成事不足 敗事有餘
一味笑人，自己吹雞就仲柒
結果入左低潮期

到2019大家認清班熱狗、分化撚
先走出低谷

我選撚左你出黎你投票唔在場令到重要議案通過
仲要我證明返你點解唔係到？

上年票差得3票
熱狗=共匪B隊

你指控人唔駛證明 咁你同黑警週街捉完人叫人解釋點解咁夜仲喺條街度有乜分別?? 奶得乸碌私家伸縮警棍多學埋佢地啲思維模式啊??

咁修正番熱狗係本土

但本土同港獨派都一樣係適用係同一回覆入面

咪俾哂啲投票紀錄出黎
你又解釋唔到
射返個波俾人
做撚得立法會議員佢就有責任
佢唔出席投依啲重要議案就要解釋返俾選民知
你叫返個選民去證明佢投出黎既議員點解唔去投票？
笑撚死人

咪撚再曬氣啦你屌

好撚醜，我當年仲大大聲叫人支持黄洋達
仆你個街原來成班係唔識輕重淨係分化搞私怨嘅低能仔

就係依啲不斷要人去證明 解釋既左膠技倆
企圖令人混淆

It is clear that Rule of Law does not exist without Democracy in Hong Kong. Even if you don't like any of your candidates, voting for 民建聯（DAB）is like keeping Carrie Lam and the current government and its brutal police. Utter non-sense.

依啲小政黨都是係無民主選舉制度下既在野政黨
無執政機會亦無權力
做唔得啲咩

而泛民過往一直佔據住立法機關既一部分議席
有資源有財力
雖然議席不過半數
但過去二十幾年民主停濟不前
但佢地好多方面都要負上責任的

果啲所謂差一兩個人就過到/過唔到嘅議案得淡笑
不嬲政府都派撚晒EO/AO做狗仔喺立會大樓內數人數
只要發覺議事廳唔夠人就即刻叫班奶共議員同官就玩小型拉布
拉到叫齊上邊炒緊股票訓緊教嘅奶共狗議員埋位投票 完全無偷雞嘅可能
仲有講乜春嘢二讀投支持之後又反手 不如你同碌狗乸伸縮棍睇清楚二讀同三讀嘅功能先再出黎獻世啦

唔好話唔益你 俾份泛民出賣選民嘅鐵證你啦
保證全體選民反對佢地當時咁做 記住周圍派周街post啊

咁樣先係態度正確
要清算佢哋遲啲再講
不過呢一刻非建制唔可以輸

連登仔係運動成撚日屌人中立，投白票咪即係中立囉!!記住一係黃一係藍，係沒中立架!!
有班撚樣話寧願投民建聯都唔撚投泛民，都痴撚線架。投過深藍都唔投淺黃？個腦壞撚左？
最後屌撚哂你班叫人投白票/民建聯既分化五毛撚

如果係咁就應該一早每區放至少一個本土派

你中意咪投佢地 但追擊人地 又叫人投白票射落海咁 好反感

利申 會投票
一票不投建制

on撚9

唔好咁老定，唔好睇小中國大陸痴起上黎會點。

同埋國際唔單只係得美國，我地要CONNECT得幾多個國家的人得幾多個。係某個地方只要有政界中人 提到支持香港爭取到自由民主，佢地就可以係當地得到小小的政治資本的話，咁我地就完全CONNECT到。但我地所謂有全民投票的選舉，自己人都唔支持的話，你點叫其他國家的人支持你? 個個地方點會有所謂的 政界中人話"支持"我地呢?

一句講曬，投本土=食正常食物，投泛民=食樹皮，投建制=食屎，投白票=比人餵你食屎

其實係咪共諜黎 真係好痴線 呢個時勢仲要咁

屌你班垃圾熱狗根本就係共產黨既間諜

條賤人有左選席一樣係廢人
同平時佢屌民主派有咩分別

真本土派

熱狗同青山派仲衰過泛民

大灣駒

無本土就俾建制贏啦
無人覺得好好笑嘅咩呢個邏輯

same

我一直都有懷疑，當係爭取民主但唔同路線，點會直接叫人俾保皇贏

大灣駒擺明係假膠啦

成班脫離唔到華人內鬥基因
佢哋先唔配有民主下話

熱狗仲話1:69
仲唔笑大人地個口

咁樣做唔係懲罰泛民，只係獎勵緊建制。

屌你老母熱狗

可能寧願要個擺明嘅敵人都唔想要個隨時喺背後插你一刀嘅隊友囉

叫佢食屎

一係食雪糕一係食屎

熱狗博私了

包生仔咩？ 定係先知呀？
而家大難臨頭，唔係去團結更多力量反而踢走自己嗰邊嘅人削弱自身力量？

老實講大家心水清嘅都知區選只係形式，做畀全世界睇，人地唔會理你係泛民、本土定熱狗，只會係 親政府 & 反政府（即係大家都識分嘅藍黃呀），所以有腦嘅都唔會叫人投去親政府嗰邊

即係阿爺B隊加condom

熱狗同01一樣
到仲要時候咪出場囉

重要

on9投建制 無撚嘢啊？

投票原則一向都係投保皇狗對家
如果係保皇狗咬狗就投個無咁藍既
真係去到無得揀先白票
要決心懲罰泛民 多d人出黎參政俾我地揀咪懲罰到 而唔係走去迫人投白票

漏左 依加仲迫人投對家 係咪傻左

do whatever you think is right!

我都有諗過

yep their 私怨!
But 泛民 did put in the EFFORT last few months
Grade B !
So vote 泛民.

No people should be used by party such as "Hot Dog" to fight another parth such as "Fan Meng".

死熱狗咪係建制派
根本唔係同路人

95個like我當全部熱狗，一人一日開五個post已經足夠洗風向

屌你老母啦熱狗！一直係梁嬰隻狗！

熱狗係中共間諜, 支持熱狗就係支持中共

熱狗幾分化都好，我張票一定唔會俾建制。

希望本土壯大

真係只有熱狗同保皇一對一之下先會投
所以下白田，點都唔會投方智龍

不分化係今次活動最基本，幫推，投泛民。

痴撚線...

剿滅熱狗係下一支線任務

仲有人信熱狗？？

452 區實時投票率：

十八區候選人直接連結：

懲罰泛民都唔攪建制？
去食藥啦

絕對係啦
東九年年就係多得呢班人
於是無論社記幾勤力都好
都係入唔到圍

人地台灣選舉選咗咁耐
一直都信奉選舉係"揀個冇咁爛嘅橙"㗎啦

其實好多群眾都心知藍綠都仆街, 選舉只係揀個冇咁仆街嘅.

佢跟咗熟知台灣嘅毓民咁耐都唔明呢個道理?

由民主回歸，到領匯上市，再到密室談判，再到同勇武割蓆，所謂泛民係政壇咁多年，有邊一次唔係柒左然後過幾年係咁易講句當時錯判，就當無左件事？錯判帶黎嘅惡果就老奉要香港人去受。Ok當時大部份香港人心甘情願支持泛民，被拖累係抵撚死，咁而家有一大班人唔想再做戇尻仔他日要為支持過泛民而呻笨柒，你又黎支支左左迫人含淚投你？

Fool me once, shame on you
Fool me twice, shame on me

你地呢啲不斷揾藉口為泛民護航或者話關鍵話含淚話今次係公投嘅呢一班人，你地所作所為係剝奪緊選舉本身應有嘅意義，價值同作用，你呢啲今時今日仲支持泛民嘅人，比支持建制保皇嘅人更唔配擁有民主。

我唔想理熱狗同泛民點鬧

我淨係知道今日全香港人要用選票去阻止建制入區議會，用選票去俾香港人入去

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
香港人 加油 反抗 報仇

你投建制既話，你對唔對得住我哋成班手足

垃圾

佢地嘅"翻舊帳"好得意㗎

當有人話佢地三四年前如何大中華, 以前都撐民主派嘅時候, 佢地就話今時唔同往日, 覺今是而作非. 三四年間嘅政治環境已經唔同哂.

但當佢地講泛民時, 就連三十年前嘅民主回歸都攞嚟講.
仲要將呢筆數, 同埋老泛民過往嘅失敗過戶落去現時班泛民度

大佬, 三十年間嘅環境咪仲唔同!

咪撚貼on9 啦好嗎

on9到一個點... 勇武打生打死換黎既係呢班熱狗淨係識分化 我屌晒佢地老母

屌熱狗

再分化就下年立選懲罰熱狗

露到出晒面
都仲諗係自己友
你地係咪咁豬呀

有幾多熱狗?
以前叫龜嘅變咗狗，咁熱狗做龜吧。

熱狗作完故仔唔敢應你

排緊隊
好撚多廢老呀
快啲出嚟投票呀

熱狗=建制b隊

呢班仆街

唔好抹黑，熱狗叫人投「黃」

成班食屎狗

到左選舉，熱狗終於有D世藝
呢幾個月唔係啞左就係冇撚人理佢自己打飛機刷存在感

若果佢哋咬獻世黑狗都咁勇，可能冇咁令人反感。打對家唔見人，但咬飯民就咁兇狠，令人想嘔。

佢哋班垃圾贏咗，就會睇暗底有乜著數配合中聯辦。睇下黃碌撚呢類就知，扮反對派(但咬飯民主要)，到重要關頭就會有同中聯辦bargain

泛民配合中聯辦修改立法會選舉又唔記得咗？

戇鳩。你有冇見過黃碌撚, 黃羊達呢d仆街俾人打?

飯民係唔係幫到香港人唔知，但就一定係中共敵人，呢點已夠。

我好記得熱狗 明刀明槍叫人投何妖 民建聯
721

待人以嚴 律己以寬

領導層肯定係啦
下層嗰班只係戇鳩

真攬炒係同親中泛民一齊攬炒
連選舉都搞唔成
而唔係消滅泛民益親中派

醒下啦
熱青城唔係想本土派贏
佢哋知本土派少人參選先叫人投本土
目的係搵藉口要人投奶共派呀
叫人含淚投共先係目的呀

熱狗一定割 屌你老母

一句講哂: 今次事件，熱狗潛左幾耐水?
口講焦土焦土，前線有幾何見到你地?

熱狗日日在前線救人
泛民就當前線condom

熱狗，不了

On9,自己有選點會叫人投何妖

黃洋達是學武之人，藍絲只會取易不取難

其實我唔明佢地為乜要咁做..........

直頭 team A+

熱狗真心on9唔係扮

睇嚟澳洲間諜講嗰個扮港獨班人 就係熱狗

咁你覺得個23條建制會支持定反對 泛會支持定反對

有話要比建制贏咩

熱狗真係狗改不了吃屎，5年前到而家都係咁

建制明共，犯民暗共，所以好多人被此偽君子騙了。

剔錯負評

只要犯民死，建制之後由人權法制裁

熱狗都叫本土？

倒米, 鄭鬆太好似話自己唔係本土派

熱狗 係共產黨2隊

睇清楚先發文
好明顯唔係熱血FB出文, 又唔係黃洋達出文..
咩水黎嫁?
似分化熱血同泛民

熱狗收皮

丫豬丫狗都話係熱狗
我聽左咁耐熱時都唔知呢個人係主持獲?
係咪樓主想分化
令到D熱狗唔投比泛民, 或者泛民唔投比熱狗,
不如BAN尻左樓主啦

講咁耐咪又係走佬

熱血時報【大香港早晨】

第1498集:
泛民若要變相公投 唯有五區總辭

唔係team b
都收編左啦

肯定係共諜

有乜理由中共唔搞佢

打正旗號搞港獨

冇dq 反而眾志個d 就奶哂野

on9

保皇黨當選舉係生意
一知唔知幾多資源係由選舉而來

你話攬炒 你唔係炒保皇 係炒泛民

屌 你敵人係政權定係人民呀

好混亂

咁保皇個理念用你相似所你投佢

不如你直接講支持保皇算啦

俾d 勇氣認自己係保皇黨啦垃圾

咁你叫人支持明共
你咪係明共個d 人
on9 講咁多野

你依家先知？

投左建制

屌佢老母，我睇完都想作嘔。
呢班人隨時投共

其實點私怨都好
叫人投白票同投建制成件事好鬼囉
最近中共間碟單嘢講其實啲針已經滲入唔同地方
連熱狗打住本土旗號既今次都要出聲
係咪代表...

你係咪好少留意政治嗰種人
不如你去下佢fb page睇下好嗎？
佢d post 全部屌泛民
share熱狗post
仲有 熱狗不嬲都話明唔投比泛民
睇陳雲信眾留言就知啦

究竟你知唔知熱狗開好多fb page

熱狗係賤種黎

屌佢地都費事

熱狗 真係食撚屎根本建制b 隊

成日叫人投建制

不如你直接話投共重好啦

佢哋從來都唔係同路人
當年有真本土本民前佢地不斷攻擊
到今日得返好少本土派時就出黎抽水
好撚卑鄙

以而家投票率同走勢 根本未夠票贏
講好既同路人一齊行落去
一個區選就割成咁？未投票快d去

熱狗個d上到位根本全撚部獨裁者希特拉式既癲佬嚟

人地選舉靠遊說,靠選舉工程佢地選舉靠屌票,你唔投我,fine,你死撚緊,唔投我依家係你既損失

事實證明熱狗真係垃圾黎

因為佢地係負責介票既五毛

仆街

熱狗真係弱智

共狗現形

如果要我含L投票， 泛民> 棄票> 建制=熱狗

呢班弱智,口講就係咁

實際就有建制投建制,冇建制投白票